對準政權：中國共產黨

對準政權：中國共產黨.
對準政權：中國共產黨
對準政權：中國共產黨
對準政權：中國共產黨

對準政權：中國共產黨.

1929年蘇聯紅軍入侵中國東北，中國共產黨毫不猶豫地站在了蘇聯一邊。蘇聯成功佔據黑瞎子島。

1931年9.18日本佔領東三省後的兩個月，中國共產黨無視國難當前，認俄為宗，成立了國中之國「中華蘇維埃共和國」，率先分裂了中國。

「中華蘇維埃全國臨時中央人民政府」武裝叛亂，提出其宗旨「武裝保衛蘇聯」的口號。中國政府陷入了腹背受敵、外患加內憂的痛苦境地。

1932年2月淞滬戰爭，日本侵略中國上海，同時，中共趁機猛攻贛州

1936年西安事變，第二次國共合作。

共產黨「一分抗日，二分應付，七分發展」

毛澤東："一些同志認為日本佔地越少越好，後來才統一認識：讓日本多佔地，才愛國。否則變成愛蔣介石的國了。國內有國，蔣、日、我，三國志。"

1940年彭德懷策劃指揮了一場破壞交通線的百團大戰，卻因此遭到中共內部多次的批判，因為百團大戰暴露了中共實力，"幫了國民黨蔣介石的忙"。

國軍則於多次抗日戰役中，擔當主力，傷亡達三百多萬。

同期，中共大規模種植和販賣鴉片，換取收入。

1942年鴉片收入成為中共邊區經濟最重要收入來源，1944年更達到總財政收入30％的規模，透過此類貿易賺得許多金子、法幣等。國民政府曾於1943年4月欲派煙毒檢查團赴陝北調查，遭蕭勁光拒絕。

原子彈轟炸後，1945年日本無條件投降向中華民國投降。

同年，在蘇聯的默許之下，中共軍隊滲透進入東北。而根據中蘇協議，國軍進入東北接管，但受到蘇聯阻撓。

內戰爆發

抗日戰爭後，美國拒絕為中國內戰供應軍備，而蘇聯則向中共供應大量日軍裝備。

中華民國政府於多場戰役中失利，1949年10月1日，中國共產黨在北京成立政權，稱為「中華人民共和國」

pushe

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

輸出自由思想 對準政權

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

推